原來男友覺得我連一舊屎都不如？

今朝兩個行街
男友無啦啦：「哇」
之後大大力鬆開我隻手
一支箭跑去前面
我心諗咩事
原來係有舊狗屎係佢前面
上面d烏蠅就黎飛飛下
佢自然反應地跑開左......

咁撚早都陪你出嚟晨運仲想點

愛你就應該踩落去

事實係 我咁撚早陪佢出去搞銀行戶口....

分手啦!
分手啦!
分手啦!
分手啦!
分手啦!
分手啦!

感建分

分啦

咪阻你男友食屎ok？
樓主男友：正呀有狗屎食

你醒目既話留係舊屎度唔妳跟住晒